屌你老母反撚完未？

你粒cpu單核架？
淨係識同時諗一樣嘢咁撚廢？

單細胞生物咁樣

反其他人睇kobe都弱撚智

b

依個比喻唔錯